XXum Food

返工附近無咩選擇，見最近有個pick up counter在附近就有興趣試下訂lunch, 價錢都幾抵，但是又想到衛生問題，擺放gum耐（如果要餐廳煮好，再經由呢間公司分送各個pick up counter, 再等我去pick up) ，話就話有隔熱袋, 會不會有衛生風險？

利申：並非打手